(調查)呢度有幾多人用華為手機？

我用mate 10 , 又平又算好用。
有沒人都用華為？咩型號？

Mate 10